有巴絲可以分享好聽既歌

平時聽開math rock， post rock，jazz 有無巴絲有啲好推介 聽開個啲聽到悶 想搵下啲新野聽

咩都得 我都係近排先開始鍾意聽Jazz

軒仔個隻？

Joey 世上只有
每次聽都諗起呀媽 好感觸

math rock 點可以唔推呢隻

Annie Lennox

Toe真係正撚到喊

不過我諗你都聽過喇

呢首反而無 多謝巴打！

呢首幾正 多謝哂巴打

見親 d 人 講開 post Rock 都係依兩隻碟石㗎啦....

睇黎巴打都係Post Rock愛好者

唔知叫咩type 嘅Jazz 啦可以聽下

米津玄師 lemon